+++
Title = "سليمان البطاط"
image = "sulimanalbattat.jpg"
+++
<p>Application Lifecycle Management سليمان البطاط، خبير و مستشار في مجال إدارة دورة حياة و تطوير البرمجيات، وله خبرة واسعة في تقديم الخدمات الاستشارية للشركات و المؤسسات العاملة في مجال تطوير البرمجيات.</p>
<p>له ثلاثة مؤلفات في مجال إدارة دورة حياة و تطوير البرمجيات و تيم فوندايشن سيرفر Team Foundation Server. حاصل على لقب المحترف الاكثر قيمة (Microsoft most valuable professional )  في Visual Studio ALM من مايكروسوفت  و الخبير الاكثر نشاطا لمجموعات مايكروسوفت في الاردن. وعضو في فريق Microsoft Visual Studio ALM Rangers و في فريق خبراء مايكروسوفت الافتراضي.</p>
<p>هو ايضا مؤسس لمجموعة مستخدمين منصة مايكروسوفت السحابية (Microsoft Azure User Group) ومجموعة مستخدمين ALM . و عضو في مجموعات مستخدمين المطورين (Jordev) و مجموعات ALM  في دول مختلفة.</p>

